周庭係咪仲喺日本？G20高峰會日本嘅文宣靠佢！

佢609當晚搭夜機去日本，開記招上電台電視台報章狂接受訪問，
仲去埋明治大學講talk,
twitter又活躍多日本人like,叫佢做民主女神，喺東京涉谷舉牌遊行，有啲
舉佢嘅樣嘅牌。

6.28/29 喺大阪嘅G20國高峰會，真係要靠佢做文宣！

佢喺twitter share依條摩西過紅海video，感動咗好多日本人，有558萬views!

如果佢動員到人喺大阪遊行就好

不如去佢twitter/fb/ig
叫佢動員

佢日文真係無得頂

依家喺日本都有知名度

咁係一件好事

無佢過去

日本人唔會咁關注

推

推到佢知

希望佢趁G20峰會再發力

gphone同羅冠聰會提佢既
佢兩個一定係連登仔

咁要推到羅同gphone睇到

推呀

push

對佢有興趣到話佢LIKE 櫸坂46

多謝女神

558萬

不協和音
打爆玻璃

佢話日本政府嘅反應對我哋今次運動好重要

要提埋佢去大阪！果度有20國仲有Donald Trump

日本仔好似好BUY佢

前兩日先係香港開完記者會

buy呀

咁佢後生又ok好樣

都係好賣點

其實啲日文唔係最完美，但絕對溝通到

返咗嚟香港

咁要推到佢盡快去大阪

段片有個五毛留言：
一帮傻逼，操

其實如佢有得選
實選到

叻女

有無人知g20會係大阪邊到開同埋幾點？
咁岩我果幾日預左去大阪旅行
想盡點力但搵唔到相關資料

TBS都上埋

搵下先

返左黎啦唔係咩

可再去嘅啫

Schedule
June 28 (Fri.) to 29 (Sat.), 2019

Venue
Osaka, Osaka Prefecture
International Exhibition Center, Osaka (INTEX Osaka) (TBC）

唔知幾點喎

講野嗰陣真係好靚好charm

好淡定
真係出得大場面

大佬22咋

吹咁大

係 依段video靠佢擴散

涉谷都有2000人遊行

你去外國大學演講上外國電視台去外國開記招睇你騰唔騰？

靚女左，佢既形象之應該聚到下人留意佢講野，慢慢就愈黎愈多日本人認識香港既事，可能遲下真係愈黎愈多日本人識分"香港人" & "中國人"

求周庭G20去日本~推

有地點都夠thx巴打！希望唔好比日本警察捉走
好似話日本唔係咁鍾意外人黎搞政治示威果啲

d日文

希望
我都估唔到佢上得到咁多主流節目

會再喺twitter睇下有無當地日本/香港人搞

我都識日文

Push

個油頭冇左喎

周庭

片頭好治癒

係咪要pm吓佢？

好呀pm啦

其實3個都係香港嘅未來

冇油頭其實好靚女

眾志d人演講真係有一手

日本演講真係靠佢

係
無尾音無廢話

講得好好
帶出咗好多details
無佢嘅話日本仔無咁了解

話明下下打頭 黑警 想攞命 個女主持好驚奇

大家一齊pm佢

係香港啦 琴日個live

直接去twitter msg啦

twitter都急升到3.99萬followers

係，一齊PM佢
靠佢動員喺日本嘅連登仔同香港人去圍G20

實有外媒講

其實有咩人幫佢上日本媒體，日本政府應該對香港政事抱保守既態度。
如果將來多D介紹香港日常、香港人幾咁哈日，有機會令到日本同香港進化到"日港友好" ，好似同台灣咁

係
絕對唔容易
tbs仲要訪佢好耐

如果香港今場仗要成功 其實真係要團結同分工 兄弟爬山各自努力
眾志主要應付本地及外國媒體，令國際關注
民陣搞和理非
連登主要搞文宣同長輩圖，滲透班廢老藍絲
簡迪、民主黨班議員幫手克住警犬同搞投訴，當晚6.11金鐘同之後拍片屌警犬唔show委任證都叫幫到唔少手

係

缺一不可
時機把握都好重要

有冇佢ig

大家快PM佢啦
好似啱啱有另一post話連登啲post 香港以外最多access喺日本

仲多過台灣
要話俾佢知

跟唔到美國跟日本啦
我地港男vs日本女

twitter好啲
日本人主要用twitter

佢喺twitter都活躍

「突發」原來日本比台灣有更多人上連登

Pish

依家政府同警犬打心理戰、拖字訣
都係一貫以前做法，希望大家從14年經驗吸取到教訓

依家唔會啦

佢係日本記者協會度講talk
我諗日本記者協會幫佢line up 好多

會密切留意有無當地香港人搞

一直淨係知佢有追idol，估唔到佢d日文咁勁雖然篇稿未必係佢寫

上呀周庭

以前笑過你係我唔岩

佢唔係只讀稿㗎
有做訪問對答如流

幾時_ _?

28/6,29/6

同庭

大家快啲去佢twitter pm佢啦

加油呀呀

靠頭油妹了

上日本節目唔知係咪有styling
無晒頭油

啲日文

周庭加油阿

但今晚喺金鐘望星星見到佢呀好似

好犀利 推

相由心生 越黎越靚 加油啊

G20靠佢

有大將之風

Follow開啲pokemon/畫畫嘅日本仔twitter間唔中都會share佢

返咗香港啦，早幾日眾志見記者咪見到佢

好想飛過去g20遊行

再去都得啦

仲有8日先係

pushhh

用Tweet tag埋眾志+周庭personal account

好撚勁

推到周庭見到

之前各國語言文宣其實好有用

pm佢啦
我都pm咗
多啲人pm佢就會知多人想佢咁

佢前日咪同G鋒一齊見記者

知啦
咁仲有8日
飛多轉唔難吧

已經返咗嚟香港

佢真係好勁

叫佢G20去 會唔會比習大秋後算賬

麻煩入嚟睇下
[警世] 發覺你班香港人真係唔配民主

你覺得佢唔去G20就唔算賬咩

正咗好撚多

pish

中共根本唔會容許香港咁
大家唔係第一日面對中共啦
仲相信"唔好激嬲中共"?

中共而家無乜行動, 只係要打貿易戰, 要用香港做白手套, 呃錢集資, 輸入高科技, 仲有台灣牌

中共視人命如螞蟻, 佢地根本唔介意見殺晒香港人, 搵強国人頂上
只不過受住國際環境先低調行動咋

絕對係

殺人同殺蟻差唔多
喺佢哋眼中

叻靚醒，推

22歲D日文都咁勁

想課金抽握手券

唔關22事
重點係佢自學

大學BU又唔係修日文
又無喺日本讀過書

(多圖)日本新聞用成十幾分鐘講香港逃犯條例！！

今晚NHK嘅香港特集又有佢

因為興趣而學嘅嘢，會更加追求向上。

咁要好自律先得

健吾有冇上連登？
你睇人地周庭邊似你淨係識鳩噏潑冷水

咪係

人哋22歲細一圈做嘅嘢有建設性得多

健吾條垃圾不值一提

好 加返個謝謝先

點解佢D日文咁叻？似長居日本

[團結最大公約數]香港公民誓詞

條友淨係識出怨婦文

日本既香港人麻煩G20係大阪幫下手

無住過
無正規學過

其實學多幾種語言真係好有so
今次運動都見到大家都喺國際間努力：周庭日本/黃李徳國/羅冠聰台灣(？)
都好好彩因為我地係香港先有人關注我地

睇下蘇丹
死咗好撚多人，但根本無乜人報

係

佢哋亦把握到時機即時行動

周庭講嗰堆嘢我都唔係聽得到十足
因為有好多字平時睇影視動漫都唔會用得
佢明顯做咗好多功課

係
當然有啲文法都有啲錯

但其實講得都好好

如果唔好 人哋日本嘅電視台唔會俾佢就咁上去無翻譯

用字有多少唔自然 不過無礙溝通
有啲人可能會當係萌點都未定

雖然係一分微力
只要係日本讀緊書嘅留學生同身邊啲日本人解釋一番佢地都會識分
雖然日本人有一班人認為香港係台灣
開學個陣去新生歡迎會同啲日本人解釋到口乾
但佢地之後會識分

乜嘢嘢都係要通過學習先會識
平時佢哋無乜接觸香港台灣，唔識唔係佢哋嘅罪
不過我好同意作為香港人，喺依啲時機，係有責任同應該同你身邊嘅外國朋友解釋香港發生乜事。

我驚佢又痴個隻日共咋

邊個

以前明明話嵐

變咗心

佢話推西野七瀬

我之前睇twitter search hong kong都見到sudan人呻西媒日日香港頭條隔十五分鐘update一次香港實況但完全無視sudan
我都覺得佢地好慘

外媒真係好少報sudan, 其實嗰邊好撚大鑊

咁以前係乃木坂46 飯？

查看 山本太郎 反緊縮・財政出動！ (@yamamototaro0)：
舉香港加油牌嘅呢位人兄
反TPP 反美 反安保 九成畀人賣撚左都未知
知唔知日共支持度得2.7%左右
周庭以為搵緊日本人支持，實際上係掉轉同民主黨搵外國抗爭icon影相吸名氣冇分別。
你係推嘅就叫佢睇清楚人地咩來路先好行埋去

唔係morning 娘咩

諗多左

日本搞遊行好似好多野申請

未必唔得

東京之前都搞咗2次

周庭bb加油

日本NHK尋日個香港反送中30分鐘特輯
都有講香港問題上咗G20國際舞台

周庭真係好正

好易引起日本人反感會有反效果

我唔覺得喎
東京果次多日本人去
何來反感
反正都唔會有10萬百萬人唔會阻到佢哋咩

Lm

佢痴埋班親中既日本議員度

推啊！！！！

咁佢lobby人
都要人幫唔係點上到咁多主流媒體
佢啲發言無問題就得

睇科目
因為我讀觀光學
正常應該係對地理或觀光地要有啲認識
但year 3/4嘅人問我香港係咪係台灣真係
哩排發生嘅事我身邊啲同學會問我咩事
同埋返part time嘅上司同事佢地都有睇新聞
佢地問我咩事我就盡量解釋

yes
盡量解啦

係一個好好嘅溝通機會

推到佢見到

佢今日仲係警總

你去佢twitter pm佢啦

我見有另一個post話有人會喺osaka搞

超強呀～！

多謝周庭。🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

今日係日本東京，有個伯伯知我係香港人。用佢緊餘嘅英文同我講，話睇新聞見到有好多人走出黎，叫我地香港人加油！

佢今朝同gphone一齊

佢而家係香港

知
警總見到佢

民陣626會搞集會

佢更有point去大阪啦

係多左日本人知香港但係都要因為咁而檢點啲，去人地地方唔好大大聲講嘢同尊重人地規矩。

屌，先幾日先有個港女運毒去日本仆佢個街

故如由佢動員會好啲

好過亂嚟

日本朝日新聞話今日有幾萬個後生仔圍警總！

G20での米中の動きを睨んでのデモ活動。
彼らの命懸けの闘いが実を結ぶ事を祈る。

日本人都知香港人依家係睇緊G20 中美嘅動態出嚟遊行

推周庭動員在日港人圍g20

係
佢講一句好過我哋講一百句

《沒有公投 勢必成事》佔你老母作戰
like=你會想好似我咁一齊衝，點都衝，但一個人好似唔夠

衝政總，佔立院

范國威有講連登想周庭帶隊去大阪

原來區諾軒都識日文

佢同周庭寫緊信俾日本議員

５９：３７

民陣626搞集會

絕對係周庭去日本lobby好時機

同區諾軒去仲好

畢竟區係立會議員

日本人不理政治，只睇囡囡
派個民主女神過去真係work

唔係番左黎咩?尋日狗總大門見到佢

可以再去

去日本咁方便

支持佢去

😡

但會唔會比人話違反入境條例之後一世都入唔到境?

你估保釣咩

佢大把日本記者fd會教佢點做

所以想佢帶領

跟佢去既人如果安全就ok

有另一post有人自發緊，
鳩搞危險
佢帶最好

尋日唔係影到佢係警總？

可以再去

我反而擔心佢去完日本後返唔返到嚟香港

宜家黑警喪心病狂，乜都做得出

唔俾入境係關林鄭同入境處事
當然林鄭仲仆街

推！！！

有無人pm佢
一人一次pm佢等佢知

今日先22啫
仲有一個禮拜佢隨時去都得

係 幾個鐘飛機 只係想回應問佢係唔係日本

依家未係

但睇gphone 都share咗6.26 集會
話要俾壓力g20
咁無理由唔派周庭做親善大使去大阪
況且仲有連登仔開post話會自發搞

好需要agnes出嚟幫手
作用大過留喺香港

大家快pm話佢知

其實80後半 同00後是咪都識少少 日/泡文事但一樣

TBS 做咗20分鐘特集

有講梁烈士 講得好過CCTVB多多聲

lm

佢大過左真係靚左好多

日本人對佢頗有興趣

次次出嚟都話佢係民主女神

最難得係佢去埋日本嘅大學講talk
啲大學毒撚勁buy

推到gphone同羅冠聰睇到為止

推啦

香港自由民主女神

陳浩天會去 可以同佢報名

日本TBS台做咗20分鐘特集 有講梁烈士 講得好過CCTVB多多聲

大家幫手叫下識其他外語嘅人幫手
[外國／歐洲拎快啲上維基用各國語言記低香港大事]

咪係，上 TBS News 23 接受 live 訪問，用廣東話你都騰啦，佢仲要用日文喎

人哋有幾百萬觀眾at least 過千萬都唔出奇

雖然各有各做，
但得罪講句，兩人喺日本講人脈講號召力影響力都係兩回事。

push
佢再去日本作用大過留港

真係好勁

想跟佢行
係咪得翻陳浩天可join?

周庭無講過會搞
大家可去佢twitter pm
/留言

我真係好想佢出一分力

咁行啦仲諗
我去就實去
不過唔知跟邊個
因為陳浩天focus港獨
策略上唔對路

健吾條撚屌就想人當佢日本人
但事實就係nobody根本無人識

唔想跟陳浩天

做乜負評我

hi 巴打 gogogo

好似無第二個選擇
【大阪G20峰會】有志文宣嘅宜家即刻同我買6月28日機票!!!